訓左無睇 美斯踢成點

隊友黑哨左個十二碼比足球上帝射

入波？

贏左未

樓主係朗狗

十二碼唔計呀

美斯係後備席無出場

足球上帝大炒三十萬人口既冰鳥幾球 雙帽定三帽?

溫室小花冇波入

練緊射人牆

幫球隊拎到寶貴一分

哈哈哈 😄 美欺carry全場

勁到以一己之力迫和對手

屌 本身無乜野 而家真係要反美斯了

美斯你今次都係算把啦
成隊都唔合拍

十二碼太易射喎 突登唔想入

隊友連累了美斯

怪乜撚野隊友啊
人腳點計都好過提子啦

carry左成隊

十二碼都唔入學人踢波

比著牙朗 入撚曬啦

all in左2.5 屌你老母

比啲傻鳩二線都入啦